hsbc global trust accounting

有冇巴絲，做過知係做乜？
有冇機內部轉去 private equity/corporate

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

睇名似係fund accounting